請大家支持周柏豪

佢為左香港人夠膽得罪大陸
仲要夠膽係微博發聲
由佢係係第一批為烈士悼念嘅Artist開始
我已經決定左
只要佢仲未唔做護旗手
我都唔會同佢割席
今日佢del ig嘅post del到16年嘅12月
可能係無聲抗議嘅一種
我地唔知佢受嘅壓力有幾大
但如果我地輸左呢次抗爭
好似佢咁嘅願意發聲嘅藝人只會愈黎愈少
希望大家可以同柏豪 “同行”
比周柏豪知道 香港仲有好多佢嘅同路人
唔好比佢獨自承受壓力

題外話
佢有首歌叫傑出青年
簡直可以做今次運動嘅主題曲

#總是全情投入去
以誠意據理爭取
對邪惡會發聲姑息有罪
雖被指沉迷夢裡
惡型惡相欠規矩
恕難勸退我了解真理在誰#

光復香港 時代革命

Pakho

del咗幾千張相了

就抹掉言語當我的愛 若有若無

加油！柏豪哥

周柏豪大和解 唔再笑佢比比鳥

真漢子
以後都會支持佢！

pakho

其實佢只係叫人做選民 同以往為雨傘運動做/ 講嘅artist程度上差好遠

支持！！！！！

Up

以後唔笑你

有咁多支持雨傘運動嘅藝人 今次都收皮啦 日久見人心

鬥志軟弱無力無嘗不可 容許我為你默默生火

Pakho 真香港藝人
永不割席

永不割蓆

push

支持柏豪

只要佢仲未唔做護旗手

一直支持佢

打多左隻字

宜家支持都冇用
過幾年香港如果又再出事
佢應該會好似kay軒叔咁唔出得聲
然後大家就會狂屌佢

反而一向冇出過聲嘅人就唔會俾人屌

已del所以post